【咪被呃】ICAC你咪撚剩係查班前線黑警

要查就查撚埋班官
咪諗著搵人交差，根本成個政府同何鳩堯都係夾撚埋

係官黑勾結

你晒鳩氣啦 根本就係做個樣

sd資料去icac舉報何妖勾結鄉黑

同意，呢個位唔值得放太多心機落去

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

就係咪俾佢做樣，搵3幾隻狗頂罪就算
擺明係想帶風向轉移視線去警員收受利益
不過事實係官黑勾結